接唔接受到女朋友同其他男仔打機

我地返工一早一夜，之前一收工打比佢佢就同我傾計，基本上日日都咁。自從隻手機pubg出左，佢成日同其他仔單獨食雞，收工打親比佢次次都玩緊。我應該點做好 係咪我太自私

有時仲同d仔玩到夜一夜，臨訓先搵我

又唔係打飛機，邊會有事

屌，似足我個Ex....,我都係因為咁先分手..

梗係啦，打埋飛機呀

好頹廢，成日覺得佢同d仔玩得好埋

慘

如果我係你就直接同佢傾下會好d，我自己就係咁忍忍下忍出禍

前幾日發左佢脾氣，佢話咁我del game好冇，以後都陪你。感覺佢係到發我恢氣

做好心理準備

你可以婉轉D咁氹下佢囉，如果唔係傾傾下就出事架啦

食下食下就變左食人地嗰隻

一鳩樣

唉 真係驚出事

肯定剩係食雞?

食埋豬

痴線打機啫 樓主會唔會諗多左 唔通你打都唔比你同女仔game友玩咩

哈

陪埋佢一齊玩

認真答你，
我同前度八年半，早幾個月同我分手然後同個機友一齊咗，
死八婆仲要周圍話係我唔好

出街同仔坐隔離一齊打定係屋企online 打？

你唔識一齊玩？

即使你唔中意玩 都要逼自己嫁啦 為左一樣共同嗜好 亦為共同話題 亦為相伴時間

你有冇聽書啊

乜原來你同你條女打電話傾計得講幾分鐘就收線

起碼一個鐘先叫傾計啦

一個鐘夠打2鋪食完雞既 死得快仲可以4，5鋪

支那

其實佢可能搵緊另一樣嘢寄託

其實有一齊玩，問題係佢有時寧願同其他人玩都唔同我玩 宜加佢掛住同其他人玩唔理我

我有比佢打吖，問題係佢掛住打，理都唔理我。搵親佢都同其他人玩緊，同佢玩又話齊4個人，仲要3條仔

我同你一樣情況 不過係lol 又係一返到去會同男仔玩 不過佢會同我講咁解 i know your feel

我覺得傾計本身應該係2條友傾，然後食雞佢一定會搵埋其他人，好少單獨玩。但係佢有時仲會同人單獨玩唔join我

係咪樓豬太廢呀

每次都傾1粒鐘？
拍咗幾耐拖？

試過同佢仲有其他仔玩，然後佢地其實唔勁 仲係到拎車撞自己人，炸隊友，然後佢覺得好有趣

打機姐 唔好咁小氣啦

愛你嘅 就算比其他人屌過都仲會咁愛你 而你竟然猜疑佢對你嘅愛？

男既打機 女既幫佢打飛機

我覺得你條女想要一種被愛嘅feel 因為啲男仔一聽到女仔聲大多數都已經扯扯地旗 條女有咩事一聲大叫即刻有人救佢 而當佢殺到人啲男仔又會讚佢
利申 絲

都咪話唔膽心

每日咁打，每日都對，啲男既一定會溝條女
咁就要睇下條女夠唔夠定力同係唔係真係愛你喇

食緊人地隻雞就有

打飛機都接受到

幫其他男仔打飛機就接受唔到姐

雙排就接受唔到, 4排都ok

屌你老母點解我開左咁多個account點po我唔知既

早散早著啦

我個ex佢真係唔比
我覺得自己飛得好飛得妙

你冇朋友？

我唔會同異性單獨玩

其實我同佢玩果陣都會讚佢都救佢，係咪我做得唔夠好

唔係，因為玩pubg啲仔一見女就自動波做兵，你女友就係鍾意收兵呢種感覺，鍾意其他男人圍住佢轉。

同佢傾下啦
傾唔掂就分
但平時都會岀街？

平時會，但宜加少左

傾乜鳩
佢有佢打，你有你打囉
日見夜見，日日由收工傾到訓前好未

戇鳩

以前試過
打機打到上埋黎我屋企

樓主小心D啦

我都係自己同D男仔玩 以前D大同 有個仲有女朋友 有時一齊玩tim
不過我無男朋友

本身返工時間都唔同，見嘅時間同傾嘅時間都唔多。之前佢玩我都冇所謂，宜加係愈黎愈嚴重，佢係同其他仔單獨玩，有時玩到唔理我

會唔會打隻game都收兵 可能條女嫌樓主廢或多聲氣唔同佢玩掛

調轉諗 其實男仔打緊機 女仔打比佢咪又係唔聽-,-

咪就係 你冇男朋友
而家單身成年都未搵女朋友
覺得付出幾多都冇用

打機男多女少
D男自動變狗公
係女仔都鐘意人氹架啦
由其是係俾男朋友煩完之後

人地狗公咁體貼

睇左做接唔接受到女朋友同其他男仔打飛機

表情撚

我玩緊lol 電腦pubg csgo果d，佢一打黎我會一路玩一路同佢傾，連聲都唔聽，有時仲即刻唔玩 未試過因爲打機唔聽電話

??
由細打機到大 如果第時打機 個男朋友係到嘰嘰吉吉 真係唔想理佢

屌 仲以為自己開左個post唔記得左
btw rip樓主

唉...打打下機就打埋飛機架啦...

樓主又搵翻個女性朋友玩下其他野囉

你個名

坦白講，打機係冇問題，問題係打到全日掛住打。仲要同仔打雙排，呢個先係我care嘅位。之前佢都有玩開，係近排愈玩愈過份

我地孖生既？

幫人打埋飛機添呀 自動送上門 免費食雞呀

調返轉男仔同女仔又點
一定係話普通打機fd炸喎
條女多疑姐

我都接受唔到男朋友同其他女打機

一係你搵啲女玩lol

一係就搵吓新情趣 俾啲心機氹吓佢

雖然我唔係受害者
但係我見到咁都好感嘆
仲點相信依家D女仔

只可以話我唔會同條女單獨玩

人大左 就會學識一樣野

千祈唔好信女人

當一個女人自己唔識收手，我可以話你聽你帽硬，係差在遲早

樓主你無咩可以做，諗定後路啦
1. 唔好再浪費太多時間係呢條女身上，時間用係自己身上好過
2. 溝定第二條女，分手就可以快手開始新一段關係，日子易過好多
3.中出 唔洗內疚，最好影翻幾張相做紀念，唔係要你放出去威脅，但我肯定你將來會懷念屌呢條女個感覺，咁你到時有得拎出黎回望一下：係喎佢比我屌個陣佢係咁既樣架喎

唔係同男就同女架啦 我自己打機都會好沉迷 打到通頂 打個機都要管住晒真係好煩
咁條仔係網絡識定本身識?

收皮啦 我個ex淨係會同我打彈性唔會打雙排
之後佢有個機友（同我個e表過白） 牌位白金
即刻走去同人打頭十
到我放工想同佢打 佢竟然同我講等佢同佢機友打埋個兩場先
嬲撚到我成個禮拜都冇撚打過機

以前D女仔唔會覺得D男仔打機勁係一種值得仰慕0既行為
只會話你毒同宅

依家有左電競呢D野
D女仔會覺得個男仔打機勁好叻
會帶到佢升rank
仲可能會有感情

打左咁多年機 真係未識過網友出黎

本身識
我宜加都冇管佢，我淨係同佢講話可唔可以臨訓前陪下我咋

不過佢又真係幾沉迷
我就真係唔會因為打機fd而同對方鬧交
唔值得

女仔打機都唔會撩人
相反狗公一聽到把女仔聲
就算美極都照狗衝

講真 大把人係以為有豬食先玩呢隻遊戲

玩多排玩厭左就唔玩架啦 唔好諗咁多

成個月喇 佢由5月頭玩玩都宜加愈黎愈沉迷

佢係咪係個TG群到 幫你搵搵

我試過俾女撩...

我條女又係咁 打機打到痴撚曬線
平時出街已經係咁提住某某人個名 阿邊個點點 邊個點點咁
前個排去旅行途中都keep住講 夜晚返到酒店例牌打機show都唔撚show我
前個排出街又係咁撚樣 頂唔順一野屌9佢
準備緊分手

依啲人養唔熟架巴打

ps 之前同條狗公出過一次街 狗公格出即黎

連登仔實叫你分手架
佢地溝唔到女要人地一齊無女架嘛

你係唔喜歡既咪同你女友傾
搵個大家都舒服既解決方法
上黎問做乜鳩

我之前玩傳說都沉迷左幾個月 有新game就無再玩過

大家都係男人 怕咩呀

屌左未?
屌左咪由佢
佢同第2個有路咪當換過隻飛機杯

Winner winner chicken dinner

計lol 同pubg 電腦 我係白金同top 0.2%
但係只要佢搵我我就算打緊rank我寧願陪佢輸左場game都唔想dum低佢
計埋手機pubg我自問唔差，但係佢寧願同其他人玩。
你可以話打機最重要開心，我都係咁話。我同佢玩都係唔執著輸贏，希望同佢玩得開心，但唔知做咩佢近排開始唔同我玩

算啦...

佢本身好少打機，自從玩完pung同班仔玩就變到咁

都係個句 d姣閪犯賤要人吹捧
你條女靚唔靚女

係咪想氹你幫佢買箱
一係你技術好搵你做踏板爬rank

正常樣囉，佢本身唔係咁，拍左成年係近排自變

認真
有淡嘅跡象
試下諗下有咩方法氹下佢
可能親手整下啲手工品，蛋糕？

一年都差唔多
得罪講句 比人吹捧得多就囂
覺得自己溝到個更加好
準備帽/比人飛啦

佢之前話想食奶凍，我都有整比佢食

唉之後仲食埋
D女仔真係唔CARE架wor...
我睇唔透

諗起有條片係條女周圍姣仔
之後被條仔個老婆射死左

女人係感性0既生物
FEEL到MOOD到咩都可以俾晒人
即使佢事後會後悔
一砌已經大遲

我地keep住日日傾計，收工搵對方成一年。係自從佢玩左隻game就開始淡

係 ，全部都係雞

不過呢啲都係順便食啫
你又唔會認真啦

真係驚佢咁玩會玩出事

你條女係唔識拒絕人啫
香港狗公多的是 打機見到囡仲唔衝咩
最實際咪你留啲時間陪佢玩囉 屌
邊有人會唔鐘意另一半陪佢做鐘意做既事

緊係唔得

調番轉你可唔可以同女打機？

開佢波啦

你點對佢 佢點對你
自己諗
過來人教路 自我付出係冇用
佢打機佢都明 打緊rank都可以放低唔打
證明你有幾愛佢

你搵日試下係佢打緊機個陣你打電話去要佢同你傾電話
屌撚到你慌啦
戇鳩鳩

你追問>佢會覺得你煩, 會俾人乘虛而入
你唔追問>佢就會繼續, 慢慢可能同D機友陪養感情

結果都係一樣, 睇開D
你接受到就繼續, 接受唔到就...

我有陪佢玩，宜加係佢寧願同其他人玩都唔同我玩。d仔仲會打電話叫佢打雙排，然後佢又唔叫埋我

我都即刻停
驚沉船
邊個認真邊個就輸

我打比佢次次都話食緊雞，轉頭搵你。然後果陣9點，佢去到12點都唔搵我。我上埋線等佢，佢直接開新局

咁你都係算啦
擺明變左心

巴打 其實你自己都有答案啦
你：佢＞打機
佢：打機（班仔仔）＞你

唉，希望同佢傾完佢會改下

佢唔會知錯
開定盤都得

真係care你既就拉埋你打，唔會明知你打得都自己同其他人打

明明一直有咩事都會一齊傾一齊玩。其實班仔都知佢有男朋友 仲要咁樣，仲要班仔我都識

你愈講佢愈覺得你煩

等收皮啦

真人識定打機識先

真人識，朋友黎

就係有女先明條女養唔熟

鐘意打機既女仔對班機友黎講係極有吸引力
有d frd平時見到人少少失誤都屌到開花，跟住條女浪送頭都可以笑笑口咁
有d平時打機係毒撚唔出聲，一有女就健談左十倍咁
總之d女打機，好容易就會有堆仔圍住佢轉
除左虛榮感之外，你都難保佢唔會同某d仔日久生情 （btw我同d十幾年既機友玩雙排都會覺得有少少odd，你條女成日同人雙排，一係代表佢同人熟，一係代表你條女易熟 ）
身邊女機友唔算多，但好似過半既男朋友都係打打下機溝番黎
呢個死局黎 無得救 你企圖阻止佢打機只會死得更快

同男仔打機無問題 但如果佢係同男仔打到唔理你 咁你咪同佢講我想你同我打 我瞓咗先同friend打好無囉
利申 打機一定係同男朋友打先 有friend叫都唔會打

Wa
朋友妻咪撚走雞？
咁咪屌鳩你班fd叫佢地唔撚好日撚日同佢玩囉
要佢地講大話話滿人唔難啊

上黎取暖，睇下有冇建議

中呀

建議: 做好心理準備
諗下分手個時會有幾痛
諗多幾次就冇咁痛

有時我有份打，睇佢同d仔講到係咁笑，個心會勁酸，又唔可以講d咩。佢本身就多異性朋友，我同佢一齊之前已經接受左，但宜加佢係同d仔玩到理都唔理我 我就係驚日久生情

佢D朋友打比佢叫佢打機咁進擊阿 留名睇結局

佢地係打電話搵我條女玩。我有同班友講過，但佢地好似唔care

你唔駛驚啦
新鮮感好重要
男女都係
一係你就等佢浪子回頭
一係你就各有各玩
玩到最後睇下大家係咪都仲有愛

唉，如果佢都係咁就好 未收工就同人打雙排，收左工繼續打

絕交加飛撚左條女
再上黎取暖
細佬我帶你出去玩

可以試下幫佢搵幾個女機友
就算佢唔係淨係同女玩，起碼可以分擔下狗公d火力

真理係提升自己 閱歷學識自信外型談吐
做番個又man又charm既男人

機唔鐘意打就唔好同班狗公競爭
一出左game 就分到邊班人現實係垃圾
女仔會識分邊個可以依靠

樓主又冇自信狗公就愈易離間
加油

利申：行左8年

我唔想放棄佢 我覺得既然唔中意我都唔可以咁做

香港人又要面又唔會認錯
就算佢覺得佢唔應該咁做
佢都會覺得佢咁做係開心所以冇錯

你仲要俾一個訊息佢話係佢唔可以咁做
等死刑啦

上面個巴打講得好啱
你唔可以當你個世界只係得佢一個
你會開心D

已經學緊唔同嘅野，希望比驚喜佢。宜加學緊鋼琴諗住彈唱情歌比佢聽

如果你依家接受左打機 將來會有更多要求
遲下就同男仔食飯啊睇戲啊 愈來愈多
上面講左啲咩自己參透下

雖然我有其他朋友，我都有圈子，但對佢嘅感覺係唯一。夜晚宜加冇佢陪我真係好唔慣

佢會同你講: 朋友姐 你咁緊張做乜

但係所有野都係由朋友開始呢

當然唔care啦
你條女被佢地輪流玩囉

我覺得鬧佢嘅方法係最衰，但同佢傾又好似比佢敷衍。

玩人條女又唔駛上身
你話玩唔玩

永遠好男仔配渣女
渣男配好女仔
唉..

Sor, 睇錯左打機做打飛機

樓豬真係識左班好朋友

其實有d都知衰冇再咁做，係有1-2個繼續搵佢玩

鬧就一定反效果
我覺得你只可以同佢傾
表達左, 佢唔理, 你睇下你忍唔忍到
忍到咪OK

你諗下自己咁開唔開心先啦
唔好淨係諗佢
唔好放大佢0既重要性

當習慣左一個人，冇左佢真係好唔自然，好似爭樣野咁 唉

<預知未來>
你條女會同左佢地其中一個一齊先
另一個會繼續追
一齊先果個會因為覺得條女同另一個有路鬧架然後分手
之後另一個就自然會追到
條女既未來沒有你既存在
結論係條女畀你2個fd玩過晒
</預知未來>

我明
加油啦
對方要變心都冇辨法

喂，你都成日有我陪你打機咁爽啦，幫我打下飛機比我爽埋鋪好喎

垃圾仔

唔會掛 宜加一日未分我仲有機會 我覺得遲早有一日我會爆鬧哂佢兩個

大忌係唔會做d 佢唔受既野
你覺得驚喜佢唔欣賞但會當多餘

專注自己野
圍住條女轉搞到無左自我

你鐘意你咪驚喜
唔鐘意你咪覺得你做on9野

心諗: 我升RANK好過啦

唔好*做

你鬧D男仔, 因住條女幫口鬧返你
你仲唔心碎?

樓主又想俾位人入
走去鬧人

狗公: 我覺得你朋友好似有D幼稚...

女朋友: 係, 同佢一齊好辛苦, 好似湊仔咁

我覺得佢仲未變心，起碼真實同佢出街佢仲會理我，同我有講有笑，係沉迷左打機

如果佢真係幫幫仔，我覺得我已經收哂皮

一定唔可以鬧
幾嬲都好

自從有左佢，就覺得升rank冇咩feel，好似一直重覆緊一樣嘅野，好似lol愈黎愈冇感。csgo又係，不斷撞掛。佢比我嘅感覺真係唯一

但你女朋友寧靜升rank

樓主要保持”可以隨時媾到更正既女”既競爭力同魅力

打機既狗公已經係社會最低lv 既狗公
之後同學同事上司點算

正常女朋友就算同你玩到悶
最多咪叫埋你同佢啲朋友一齊玩
如果明知你想join佢地都唔比你join既
咁其實佢都唔係好愛你
不過最好都係同佢傾下你點諗

樓主輸俾食物鏈最低層

幫樓主推

樓主睇左未
點睇女仔出完軌可以若無其事咁返返去男朋友到

樓主同佢d 機友熟唔熟？
如果我有女友 我唔會介意佢同異性朋友玩 就算單獨都咁話
因為正常打機都係男多女少 起碼樓主女友都有單聲 比個安心你 不過問題係點解佢唔like 揾你玩 係咪你比說話比佢聽？

唉，希望唔會咁。我女朋友本身好好

果d係同學加朋友黎 佢係我打比佢先同我講

所有野本身都好好

你有你玩 佢有佢玩

單方面係維繫唔到0既
趁後生俾個機會人地俾個機會自己

直頭係啦
雖然我地講到好大獲
但係忠言黎架
同埋我覺得唔洗咁執著係條女到囉

希望遲d有改善，班友識收斂下

睇下今晚點啦

God bless
條女肯改
唔改就飛

如果你發脾氣的話仲易出事
信任問題
你信唔信佢？
最多同佢講感覺唔太好，你係我女朋友黎
我最緊你我先會介意

引用：#190哈哈笑 • 19s
如果你發脾氣的話仲易出事
信任問題
你信唔信佢？
最多同佢講感覺唔太好，你係我女朋友黎
我著緊你我先會介意
編輯引用

不過呢D野我都係講到自己做唔到

所以我一直都忍住冇講

佢仲愛你就會考慮你感愛
佢唔愛你你做乜撚野都冇用
只會係煩

我第時有女會做到！

樓主咪講左佢地返工一早一夜
成班都唔知睇乜撚野

樓主叫佢玩4人啦 唔好單獨同仔
始終呢個game真係溝女一流

習慣左邊有咁易

我都覺，所以我先驚

我收工收10點，佢收5點。然後佢果段時間成日同其他仔玩，玩到11點12點都試過

接唔接受到女朋友同男仔單獨一齊溫書日對夜對一個月
重要餐餐一齊食飯 對得多過屋企人

真係溫書
老實講 你問得即係接受唔到

幾年前 前女友都係咁
.
.
.
.
最後佢嫁咗俾呢位機友了

即管觀察落去囉
睇下會唔會成日講起個男仔
讚個男仔
仲要好開心

姐係唔提起個男仔=冇事
提起=帽事？

唔提=佢都仲有心呃住你仲想同你一齊

聽佢講話休息嗰陣一齊煲劇
遲啲考完試有去慶祝 單獨～

最基本做法係唔好理唔好再迫佢
佢覺得你控制慾強佢走得仲快
你迫佢同你打係無意思
佢就係覺得同其他男仔打開心啲先咁揀
試下發掘一啲互動係令佢覺得開心過同男仔Fd打機
如果你覺得咁做好難挨就索性分手

偏啲嘅做法係同其他女仔Fd做返啲類似嘅事
都係啲未至於曖昧但係算尷尬位嘅事
一齊去睇啲低能Popcorn Movie又好
約去啲Event睇嘢又好
但係唔可以去太耐同太夜返屋企
最好係你女朋友覺得有啲唔舒服但係啲朋友會話佢諗多咗嘅事
以前都係咁樣嚇返個女朋友返嚟
但係你一做多咗一定散得仲快

個女無野你都難保個男冇野
你係男你會唔會對條女冇意思但成日日對夜對?

唔一定
我個best friend係女仔
我見證佢兩任男友 兩任都知我存在
佢成日係佢男朋友面前提我 但係乜事都冇

認真嗰句 好多人都以為條女同你一齊打機好 條女肯同你一齊食M記好 但乜野去到極致都係唔好

如果條女真係好鍾意打機
你又打得廢過佢 佢會嫌你廢
你打得勁過佢 佢會想搵人carry到佢同你不相伯仲
有啲仲可以痴線到因為咁覺得同你有距離

同你一齊捱m記？以前有條女真係好鍾意食
餐餐唔係M記就譚仔 想食好啲都唔得

樓主個case
1.) 一係條女真係越黎越鍾意隻game, 但你話佢啲機友又唔係勁 言下之意你覺得你地差唔多勁
2.) 一係條女鍾意比仔圍 係女都鍾意 但做到咁過份 唔受你join 就太仆街 唯一原因就係佢識埋一堆仔 可能連有男朋友都唔講 班仔唔知 先有得繼續收兵

實有人話打機唔係男就女， 睇返1.)
自己要有私人時間 屌你一個返早一個返夜 半日都私人時間緊啦 加上正常就算仔都做唔岀同班女打機都唔理自己條女啦 仲要條女唔係話煩你 係想同你一齊打 仲要同你班女一樣lv

總括而言 你條女真係幾仆街 傾下先 傾唔掂就飛撚左佢

愛人真係好辛苦

睇錯 打飛機

我都會同人地條女玩食雞

所以拍過幾次拖
學識左樣野
你有咩唔鍾意
開頭就好講
去到宜家人地成班仔先黎講
好話唔好聽
眾口鑠金 幾狗嘅做法
成班兵話啱 你都係冇得say

你有沒錢？
捉佢去旅行 扑番幾日就沒事啦
到時佢機都沒得打

勸你真係強勢啲咁唔比佢玩

因為我係連登食雞tg 到見得太多厹點樣討好啲女

同佢地玩親聽到都好嘔心

啱啊 之前重同過女朋友吵
同個男仔就日日講笑日日吹水
你話大唔大機會帽？

你best friend性格為人係點
講少少？

Agger
有啲人打機好撚認真

其實都要睇個女仔本身隨唔隨便...
所以唔識comment

都係同男仔傾計有時候會「拍打」對方嗰重
比較carefree

樓主痴撚線

只要係處都接受到

佢真人冇女

打飛機就得 打機接受唔到

咁你又同其他女打機囉

我用事例答你

我有個女仔朋友個樣其貌不揚老牛聲，165 70kg

同三個男仔玩食雞 3個月內就同左其中2個拍拖仲要係男方追佢

講左d咩自己參透下

樓主勸你盡早同條囡講清講楚佢

咁樣打法，遲早其中一個溝左你條囡佢

一黎日對夜對，講多兩句甜言蜜語，有新鮮感，鐘意比仔圍住既感覺

遲早都會出事

利申：過來人

我同男朋友都有玩個槍game
不過佢嫌我廢，好少同我玩
我有次聽到男朋友同女仔打機
一聽到把聲勁姣就好不爽
同佢講左我唔鐘意
佢有應承我之後唔同女仔打

過左排又聽到佢同女仔玩
然後我就搵男同事玩
後來佢打機嗰陣，就會問我一唔一齊玩

好FUNNY

因為佢都易吃醋
所以呢招先work
我之前同佢講唔鐘意
佢仲係話打機咋嘛，有咩問題

你地就好
我都想個個拍拖都可以好似你地咁

好似我既遭遇

你呢句好中肯,我十分認同

反而佢返工d人唔驚，最驚係果班機友，最親近

我做唔出，感覺係唔尊重佢

唉，希望佢宜加會聽我講

比佢感受下你既感受啫

已經講左，睇下佢近排點啦，宜加仲有幾個鐘收工。希望今晚唔好又見到佢地係到單獨玩到唔理我
近排話題聽多左佢點同班仔玩，聽到我心都酸埋

佢唔係隨便嘅人黎，佢現實係會避，仲同我講邊個約佢佢唔去。係宜加打機先變左

plan左遲d去旅行，機票都買埋。6月幾就去 但係宜加搞到咁

佢近排成日講邊個邊個玩成點，又咩搶急救包，車死佢

good luck bro

我就係唔想控制佢先一開始冇出聲，點知搞下搞下搞到咁樣。
做偏d我覺得好似報復咁，最後吵大獲，宜加都同佢講左話唔係幾中意。睇佢之後點

我女朋友都成日同啲仔玩pubg 好驚佢比人搶走

帽事

所以話唔好訓身落一隻股票度

唉，班仔成日打比佢玩唔玩，搞搞下宜加對佢地多過對我。明明之前夜晚佢都係同我講電話。宜加 有時佢仲比打比佢地玩tim，又唔叫我

只可以話好難抽返身出黎 搞到自己咁

我啲fd重要係我最fd果啲 重要玩到好噯昧 好難受

只能夠做定心理準備
就算出事都冇咁傷

唉同路人，雖然我果邊唔算好fd，但都識左幾耐

有個朋友就係咁 佢條女成日同另一個男仔打機 最後同我個朋友分咗手同咗個男仔一齊

真係好厹

呢幾日都安慰緊自己，希望出事冇咁傷 但係愈安慰就愈傷

自己哩埋喊下
喊得多就會唔喊
再諗下自己有冇需要做到咁底賤
俾個良心人地當狗肺

如果我班fd真係搶左佢都唔知點面對

到底打機係咪一定要同人女朋友單獨打

我打咗咁多年機都冇同一條女玩過 佢就

笑佢食你2手

放鬆啲啦巴打
呢啲事你越緊張就越做得錯
我只能夠講係你嘅無人搶得走
唔係你嘅你點留都無用
當下最緊要唔好令佢反感
你要知道你家下係拍拖唔係已婚
你無權要佢點做同唔可以咁做
你亦無權要佢一定揀硬你
心平氣和溝通下
講完就由佢自己諗
唔好晚晚都追問佢係咪仲鍾意自己
平常心做返所有事

今次真係放左入心 呢幾晚未等到佢覆都訓唔落覺

做下其他事
分散下注意力
最好就係做運動

我都知緊張會做錯，所以已經好冷靜咁冇問你中唔中意我，我只係好平常心咁講咁幾好，然後問佢幾時同我玩。佢成日都答下次，唔知幾耐 可能係對話點都生硬左，因為佢一講佢班仔食雞我就唔知點答好

宜加都係專注返工，希望做到攰就訓到。但係睡眠質素好差

你又搵班女一齊食第二樣野囉

仲以為打機係好女仔
點知原來有咁多呢D問題發生

咁基本既信任都無就分手啦

你聽啲連登仔圍爐一齊鬧臭雞係毫無得著
只會繼續on99活喺自己嘅世界
打機都唔得咪咁撚小氣喇
我係你女友實嬲鳩你
你一係改變自己心態
一係增加自己魅力>食雞隻game
接受唔到/改變唔到就揮刀斬情根，攞黎辛苦

佢開始打機果陣玩電腦都係同我單獨玩。我仲有時同fd講唔玩轉去陪佢，果陣係幾開心。自從隻手機pubg出左，可能入門難道低又方便，多左人同佢玩，就變到咁 開頭都係同佢手機2條友食雞，然後食食下d仔知佢有玩就主動搵佢玩，起初都冇野，宜加就

打機我不嬲都比佢打，佢起初同班仔打，夜晚仲會同我傾計，又會搵埋我一齊玩。宜加打到唔理我，又唔搵我一齊玩，同人單獨玩，我先上黎講

唔好諗以前啦
睇將來
段段感情一開始都係幸福

做下自已嘢啦
你自己生活上都有啲嘢要處理
唔好放晒所有精神落個女仔度
佢已經唔鍾意你咁你就浪費晒自己寶貴嘅時間
佢仲鍾意你咁你就搞到佢周身唔自在無事變有事
聽我講唔好再講一齊打機
計劃下有咩其它活動啦
上面有巴打講去旅行做下愛都真係好㗎
去做返啲有心思嘅嘢啦
露營呀旅行呀做手作呀嗰啲有記憶嘅嘢
打機嗰啲9嘢無回憶㗎

我信條女唔信班仔 有咩理由日日打電話叫人女朋友玩
然後玩到理都唔理我咁，又唔join我，明明得雙排

幸福左一年真係好唔慣

我都明 班fd打lol果陣都會提起個女仔

你信你女朋友唔會背叛的話
班仔做乜都係冇用

到時真係帽左的話
錯都不在狗公
你女朋友都有負責

捱埋呢排就同佢去trip，希望會係我嘅機會 宜加都只係同佢講話少d同埋仔單獨打，叫佢搵埋佢d 女fd一齊同班仔玩，多d人開心d

做足安全措施

我只係希望呢頂帽我帶唔成 變返平時嘅大家

帽事嘅打飛機姐

或者先搞清楚佢係鍾意打機定係享受同其他男仔打機
如果唔揾埋你玩又衰左啲嘅
你有無好鍾意嘅興趣？或者自己都投入一個興趣，俾啲空間大家
又再或者，你投入佢個興趣，自己苦練食雞，到你有皇冠乜乜乜時，佢都無理由拒絕同你玩，可能仲好崇拜你添
巴打加油呀，唔好令到自己變怨夫咁，魅力值急降俾啲狗公上位就唔好啦

我想講我牌位高過哂班仔，同埋佢似享受同其他人玩多d 佢地玩果陣都唔係為左食雞，係到互tk
我已經盡力係佢面前顯得自然，我有返工佢有返工，班仔好似等定佢放工就搵佢玩咁，成日冇野做嘅feel

啱喇
咪L做埋毒L一份
屌
如果打機溝到人條女世界就無毒L啦
溝到就係因為你做嘅嘢衰L過打機
知無
諗下當初點溝到佢返嚟
記返起當初幾用心去做啲事令佢開心
做返啲大家一諗起就笑嘅嘢

嚴正咁同你講多次
咪L再掛住打機呢件事呀

唉，過幾日試下約佢出街睇下點 已經逼緊自己少d care呢件事，但係點都要靠時間沖淡

中意人既 試下追多一次
約好d既餐廳
有幾千蚊首飾最好（自己keep單）
成日打機唔見得有幾成熟穩重

利申 成日打機但一定理條女

拍心口保證, 實出事
佢明知你唔鍾意, 都冇咩表示,
淨係呢一點就已經好難長久落去,
( 意思唔係話佢唔值得, 而係呢種相處方式要改改),
有心嘅咪大家傾下,連共識都唔願傾傾的話

拎個煎pan扑醒條女喇，擺明收兵

我都有理條女 宜加死慳準備去trip，要靠果時

佢有表示但感覺未有改善囉

如果果班真係朋友試下單聲

就算係狗公都唔敢再咁狼死

AA制？

信任

打打下俾人帽埋都唔知

1dd 有得我請有d佢自己出返，我請住宿機票，佢出返到時洗嘅錢

呢d fd真係好仆街 希望我冇信錯人

我都係受害者，屌你老味，d 仔晚晚聊我條女組隊玩
一路傾discord 一路玩，嬲撚到玩。
最後d 仔就咁借口約我條女食飯，順路傾下隻game 有共同話題咪出囉，食食下就對我愈黎愈冷淡，最後消失埋
屌你老味pubg, on99

屌真係好仆街 明知人地有仔仲搞住人

慘左啲

係咪嫌你廢

4年

女朋友啱啱又同啲仔食雞

識唔識叫條女玩單機Game？

上面講左話d仔仲廢，佢地玩嘅係tk 唔關勁廢事

同佢傾完今晚終於理下我，好感動

我d fd都開埋whatsapp gp同戰隊叫團 不過就無打電話咁誇
你又埋隊囉 如果有心避你 擺明想食你條女 有男朋友的女競爭對手得一個 哈哈
今日煲左成日劇 佢地叫都無理

究竟佢有無話俾人知佢有男朋友，叫人迴避下，關心多兩句就好易變心㗎
我知你睇到我留言㗎

也佢地個個都知我同佢拍緊拖

我覺得開gp都話可接受，因為係一班人。但係佢地係打電話 單獨約我女友

我都聽過我公司班八婆話同事條仔唔抵可憐
因為條仔唔肯陪條女打機

心諗條仔打機比人飛又話條仔掛住打機冇上進心
條仔唔打機又屌柒條仔話佢唔識做人男朋友
班女人真係痴線

好難捉摸

開始和好如初，多謝各位ching

你就好
比左個post睇 但佢都仲係錯重點 話自己唔靚女老牛聲
好想一齊番 唉唉唉

我係你就同佢玩，之後屌佢話佢玩得咁撚廢嘅。屌到佢無癮，之後自己繼續玩搵埋其他囡囡玩，但對其他囡就好溫柔咁玩。激死個臭閪之後中出即飛

我係親自同佢講，話其實你有冇諗過我感受，我收工淨係想同你傾下計，你都唔陪我一陣。我晚晚等你玩完，你唔搵我完全訓唔到覺。講完同佢傾左一陣，宜開和好緊

佢淨係覺得大家已經唔信大家
不過我明係導火線黎 唉
盡力留

同埋佢唔知呢個po我開，我比左佢睇話其他人都係咁會出問題，之後佢同左我道歉。話只要我搵佢都會理我

加油啦ching，條女會明㗎

睇左做打飛機

大家都有問題 其實真係應該要好好溝通下 唔好大家諗埋一邊 只會愈走愈遠

所以一定要心平氣和咁傾，唔好發脾氣

我都係咁先成功

咁都算成功？

肯陪翻我算成功左一半

臭g

啱啱同女朋友分咗手

你女朋友係同某幾個男仔fd一齊玩？定係random?
利申冇追post
因為我都會random四條友玩
但多數都係d 南亞裔（聽口音同睇名）
同個d人講ge野淨係得follow me follow me , help 同good job

同某幾個玩，果d係真人朋友黎

仲會唔會搵打機0既女仔做女朋友?

自己本身鐘意打機
所以一直都諗如果有個打機嘅女朋友會唔會開心d
睇黎原來都唔係咁簡單

最近同個上網識既女仔打機，打到好曖昧，真係要小心 一路打一路傾計，好難無野

一齊玩同一隻都冇問題嘅
大家各有各玩
好似樓主咁嘅情況先有問題姐
我都有諗過呢樣野

以前就係
多數一齊組隊
玩開D MMORPG
多數打字
又好少開speaker

依家個個都開MIC打機
講講下就講左其他野

之前有個fd條女就係咁
本來會同我地成班fd打lol
點知有排唔見咗條女
問起先知去玩過電話版狼人殺
條仔又毒撚嚟唔玩呢d社交game
玩下玩下就出嚟食下飯
最後就玩完了

依家識人太易
太多引誘唔係個個人頂得住
係人都鐘意俾人讚俾人氹...

帽事嘅

樓主已經好大壓力好down 唔好再騷擾佢

利申：識佢

其實玩game好易玩玩下講其他人，就係咁我先至驚
好彩宜加改善緊

咁日日打法到底會唔會日久生情

最慘就係佢同你講
唔係唔信我阿？
緊張又唔得